本台主初試太空漫步機

平時做gym成日笑鳩部太空漫步機
覺得辣殺冇撚用
今日終於屎忽痕試左
想同各位太空人道歉
我錯了